CSL 1010 地鐵 收得好唔好？

如題

唔得